7月7捉到果個女仔

究竟係咪鬼 有冇人可以update下

係鬼 仲要女份男
有人講唔會有人知佢係女人

扮

佢第一時間衝入差佬盾陣 你話呢